有關抗爭與移民的研究問卷

您好! 我是理工大學應用社會科學助理教授呂青湖，現在進行一項有關抗爭與移民的研究。目的是理解香港人如何應對政治動盪。當中會問及有關您的政治立場、對最近發生「反送中」運動的想法、以及移民海外的可能性。不論您的立場是支持、反對、不關心、或不了解抗爭運動，都希望您能填寫這份問卷。

此問卷大約需時15-20分鐘。受訪者年齡必須是18至65歲，香港永久居民，並且現居在香港。我們不會問及你個人或其他人參與抗爭的內容細節。此研究無需要您的個人資料(請不要留下名字, 身份証號碼等)。所有收集的資料只作研究用途。

問卷限額為1000人。完成問卷後會得到$50百佳現金券。如果您同意參與, 請入：

首批參與者的禮券將於4月4日寄出.多謝你們的參與.當中有參與者希望捐出禮劵.煩請讓我們知道你們想向哪間機構作出捐贈,以幫助到有需要的人士(e.g. 好鄰舍北區教會醫肚行動、陸陸雞煲、龍門, etc).
如果你還沒有參與這份問卷,我們希望你能夠抽空參與

萬分多謝!!!

我想幫你做, 但可唔可以唔洗打咁多數字, 用下拉式選單比人選數字得唔得